唔知幾時開始 學識左放空

諗諗下野就進入自己世界
思考自己未來，突然覺得原本既目標好似唔適合自己，做人得過且過仲好...
有時又諗下幾時死，死係點樣，又諗下屋企人應該接受唔到，等到佢地百年歸老先啦，開始覺得咩都唔重要，好似等死咁......

人類真係好神奇，由精蟲變到肉體，又變成大人有思想，然後又準備死亡來臨

發現香港好多人都有精神健康問題
好多人靠酒精藥物黎逃避

哈哈

逃避可恥但有用
咁努力生活逃避下都情有可原 哈哈

唔影響別人情況下都ok